蕭生vs陶傑，又俾到位支那01入

唔post了

其實蕭生祝佢一句身體健康搞掂

咁燒山殺咗個好敵手，都會覺得悶。

咁點樣先知佢點樣入法?

一報已大把俾藍絲入嘅位

我要講就係咁鬧法隨咗益咗對家，同分裂到黃絲之外有乜好處？

兩個加埋百幾二百歲
係世界大事前無聊野就算鳩數啦